{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 마리나유스호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、ペンションに連絡してください。 追加人数には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 毀損や紛失の場合、宿泊客は責任を負うことがあり、喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は控えるべきです。 重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができ、ペンション別の期間変更により予約がキャンセルされる場合があります。 バーベキュー施設とテラスを利用して旅行の楽しさを楽しむことができます。 Wi-FIを通じて周辺の旅行先を探し、プールや駐車場も利用できます。 散策路、ボードゲームのレンタルなどを通じて、より楽しい休暇を過ごすことができ、周辺の観光地としては、石山大橋、香日岩、麗水エキスポ、麗水五洞島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には別途費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失の場合はどうなりますか？",
            "answer": "毀損や紛失の場合、宿泊客は責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒はできますが、放歌高吟は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設やテラスは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設とテラスを利用して旅行の楽しさを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiを通じて周辺の旅行先を探し、プールや駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、石山大橋、香日岩、麗水エキスポ、麗水五洞島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 451
    }
}